九陰真經 陸服重有冇人玩？？？

依家陸服邊個ser多人d 想再玩番

資料送中

有人開左個post聽日開新ser 台服